屌你老母 又係拉狗搞事整傷沙拿

紐卡素隊長拉斯塞雷斯

梳囉

回力標

姓拉個啲特別衰格

得啦夜啦唔好再谷住啦

拉傑迪整傷keita 全世界逼害利物浦